一人一個每次睇都喊出黎即一幕

呢段真係無論睇幾多次都喊

重要係眼淚滴到落下爬果種

Clannad屌打

隔離po搬過嚟，真係催淚天花板

Violet evergarden

有冇非動漫野

個post開喺動漫台你同我講非動漫

疏冇睇到咩台

Nice boat

大哥哥。。

踢出我天地51集

去啦恭介，之後音樂起就喊到仆街

17:20

再見螢火蟲